（百萬火急！）香港去台中package 半價求收留

香港去台中21號出發24號回港+3晚住宿，願意半價$2000（甚至可更低可議）放出

book曬所有野，想一個人出走，點知！仆街今日先知香港21號公司有大件野走唔到 咩錢都退唔到
但求有人收留，以致唔洗肉痛得咁勁

詳情：
21-24香港-台中hkexpress
1 female box design hotel
希望可以搵到名類似嘅巴絲搏改到名

有意可留名留telegram 再講details

大恩不言謝
希望有想一人浪漫出走嘅巴絲收留個package

收定皮都得 hkexpress絕對無得改名

想起連登搵錢？
少年你太年輕了

tg:linkgolden

呃錢醒少少呀
快運無得改名

積下口德啦你
真係想呃錢會唔會咁樣喺度開呢啲post搏比人屌啊
我都係冇辦法嘅辦法試下姐

AL都唔放得?
咩公司

下會唔會係咁樣搵到錢
真心逼於無奈要放飛 原價唔只呢個價囉我book嗰陣

半價都要$2000仲要HK Express? 真係好大條水魚

2000蚊都半價？

積口德黎做乜撚

名類似

太難喇 又唔post英文拼音出黎

限定同名 女仔一個人 60蚊晚青旅

即係淨係買台中機票來回2000蚊 自己星期唔好？ 絲打買之前諗清楚

唔使 $1000 港龍 台中來回啊包埋保險
係expedia 買

樓主，你都係潛水吧啦
今鋪你柒過梁振英
我都幫你唔落

咩名先得架

其實到宜家都唔知道咩叫輕微改名

名你又唔講係咩
香港去台北三日兩夜package 原價要$4000？

點諗都諗唔明點解要幫你收
仲要額外再畀改名既手續費（如果hkexpress真係肯改）

樓主躝啦 柒頭

直接買華航來回加三晚台中雙星都係$2200 到。

華航都加價( 試過訂隔晚出發去台中，台北返都係$1536 )

睇booking full唔full架啫
而家仲係岩岩假期完 實貴

樓主